{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014493",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평촌 씨마"
    },
    "text": "平村シーマホテルは総客室数が44室で、近くの電車駅としては4号線平村駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。客室の利用料金は2人基準で、家族以外の3人以上は入室できず、これによる払い戻しもできません。未成年者も利用できず、身分証明書を持参しない場合はチェックインが不可能で、払い戻しも不可能だそうです。また、全客室ではペットの出入りが不可能であり、一部屋当たり1台の駐車が可能であり、入室時間から駐車が可能です。ネットフリックス、ウェーブ、ムービーネットのコンテンツを無料で視聴することができ、新型コロナウイルス感染症に備えて毎日全客室と廊下を消毒し、フロントとエレベーターには手指消毒剤を備えて対策を立てました。また、客室内には空気清浄機が設置されています。訪問者のレビューの一部は坪村凡渓で最も良い宿の一つで、清潔で静かで親切なサービスを提供するシーマホテルだと言いました。部屋は広くて清潔で駐車も便利で、シャワールームでは水圧が良く広い浴槽が用意されていると言いました。しかし、改善が必要な点もいくつかありました。テレビの画質が良くなく、寝具の汚染度が高く、洗面台の水がよく流れなかったというのがその例です。しかし、部屋は広くて駐車スペースもあって良かったし、不便な匂いはなかったし、静かな方だったと言いました。ただし、ネットフリックスやウェーブを視聴するためには、コンピューターと接続しなければならない不便さにも言及しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "平村シーマホテルの総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は44室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅は4号線平村駅です。"
        },
        {
            "question": "平村シーマホテルではどのような案内支援言語が提供されますか？",
            "answer": "平村シーマホテルでは韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "平村シーマホテルの客室の利用料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室の利用料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "平村シーマホテルでは家族以外の3人以上は入室できますか？",
            "answer": "家族以外の3人以上は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は平村シーマホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できず、身分証明書を持参しない場合はチェックインが不可能で、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "平村シーマホテルの客室ではペットの出入りが可能ですか？",
            "answer": "全客室ではペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "平村シーマホテルの駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋当たり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "平村シーマホテルでは何時から駐車が可能ですか？",
            "answer": "入室時間から駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "平村シーマホテルで視聴できる無料のコンテンツは何ですか？",
            "answer": "ネットフリックス、ウェーブ、ムービーネットのコンテンツを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "平村シーマホテルでは新型コロナウイルス感染症の対策をしていますか？",
            "answer": "はい、毎日全客室と廊下を消毒し、フロントとエレベーターには手指消毒剤を備えて対策を立てました。また、客室内には空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、シーマホテルの良い点は何ですか？",
            "answer": "部屋は広くて清潔で駐車も便利で、シャワールームでは水圧が良く広い浴槽が用意されていると言われています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、シーマホテルの改善が必要な点は何ですか？",
            "answer": "テレビの画質が良くなく、寝具の汚染度が高く、洗面台の水がよく流れなかったと言われています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、シーマホテルの他に良かった点は何ですか？",
            "answer": "部屋は広くて駐車スペースもあって良かったし、不便な匂いはなかったし、静かな方だったと言われています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、シーマホテルの不便な点は何ですか？",
            "answer": "ネットフリックスやウェーブを視聴するためには、コンピューターと接続しなければならない不便さがあると言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 660
    }
}